個腦唔開心嘅時候只係諗到兩個字

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

係 振作啊

冇人理你你就要死？咁我咪死咗9世？
呢度大把巴絲會理你，冇人理你我理你！
唔好諗埋一邊呀！

做咩事唔開心呀?

正常

因咩事唔想生存？

有幾多個做人唔會攰唔辛苦？
因咩事你覺得好攰好辛苦？

金錢？事業？家庭？愛情？社會？

通常係咩時間你會覺得唔開心呢？朝早？晏晝？夜晚？

咁你就放棄？好多人咩都冇仲慘過你同我㗎

瞓得好唔好？瞓唔瞓到？